岩岩考到牌 新手一問

如題.. 想問下呢架車 買唔買得過 比d意見我

P牌?首先要搵到保險幫你出第3保先
小心車行扮私讓,搵相熟車房上架
BTW呢部幾靚

P牌仔 無咩經驗 求指教
Btw 中意呢部車隻色

你想要知D咩
就咁睇好難知架車點,約出黎試左先,如果有熟車朋友幫手試就最好.
出到黎不外乎睇表面有無花,力水,咪數,迫力之類.
小心車行扮私讓,有機會係積木車,or 唔係直板.
試完岩心水咪搵車房上架,驗完ok就出保險等轉名交收

我掉返轉
問左保險先約試車

樓主咩都唔識就揾車房驗車
或者揾驗車公司

唔該哂 咁多位巴絲

行左5萬公里會唔會太多

唔會

你計返一年行得6000幾咪
不過水貨車通常都唔係堅咪

prius

舊款bmw比較多電子野,你預定緊有d野要整